$700 全黑 EPIC REACT FLYKNIT

呢對運動家個D都好似好平...

push

Push

Giga sport $679，買黎跑步都好

全黑都係$679

邊間？

想問下size係咪正常碼就得

呢對鞋半年前係運動家睇$899 全黑

where

Which gigs sports?

好似網上都搵唔到呢個價

想買對全黑做返工鞋

我都係

當皮鞋

應該好難有呢個價了

仲有無

見有ig shop 接order 799

知唔知咩網sale 緊

邊間呀
買嚟返工粗著都好呀

有冇人夾

有興趣

Tg me #1有